各位暫時唔好去APM旁邊個棟野！

成班上晒身既地產狗！

apm 都係啦

去和民個條路好撚恐怖

經過完就知 每格磚頭都有個人咁濟

圖呢

一陣食完野影

點走好

食完飯消失晒